如何可以唔返工拎老綜

如果屋企正正常常唔係中產唔係大富大貴但住私樓
唔等你家用開飯 每個月係敢椅叫你比1500左右 包食包住
宅男唔溝女 平時主要打機睇動畫 撚下琴 敢係唔係拎老綜好過返工
比完屋企仲有千拎蚊 買下月卡貨下金
反正我得d垃圾大學的學位垃圾工作經驗返工都係得16 ～17k一個月 好過益晒班蝗
應該點申請